靚既廚師腸唔洗搞咁多花臣

Yes
辣兩下食得

平時就咁冰格 拎出來食

肥仔就有份

而家仲有邊隻牌子好食

睇廚師保養得好唔好

其實廚師腸依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜

弘巴